[ff下] 如果聽日中左頭獎 第一時間去做d乜？

去馬會攞錢

中左都無得即攞

順便ff埋一萬注中

買一層近公司嘅樓方便返工

辭職啦

開交配派對，一日屌十幾個靚女，全部唔食藥無套中出

請老細食飯
叫佢唔好叫我再ot

請一個月假
買幾層樓放租+全家去旅行

齊齊開電視等中獎

去旅行玩下
不過冇fd 冇囡
淨係同屋企人去
但兩老唔搭飛機